★$4000--有冇人就咁屈起疊form，唔用信封就咁寄？

可以慳返信封+郵票（用影印版的form)

一張紙同時影印身份證+存摺第一版，用釘書機釘在申請表背後，張紙背後寫政府果個地址，屈起用膠紙黐住，投入郵箱

仲印？

梗係去民政事務署度拎多幾份啦

幾時寄得？

唔近，要搭車 不了

原來議員辦事處好多，不過係影印版，但影印版反而方便屈起，背面寫地址

所以我都係網上填Form 輕鬆快捷

網上冇form填

咪就係

有，就唔會有咁多問題

之前畀美國佬笑我哋用uber都犯法
依家會唔會笑2019重印幾百萬張紙

行去啦

體力不支

(麻煩環保人士入一入嚟)【派錢4000】申請表格耗466萬張紙 疊埋高過IFC 環團：環保災難